學游水

搵私人教練好定泳班好

自學

私人

自學，啲阿伯會游埋嚟教你

幾大?

私人快快脆搞掂
泳班學十世啦

建議私人 自學完要搵人再執下姿勢

29

搵我學
收你平啲

各有各好 康文都幾平 又租條線比你地慢口慢研究咁 ，但求快想一季搞掂就搵私人好啲
大人細路我都有教開 只有示範，講解，唔會有任何身體接觸 平就唔平 暫時未遇過學極唔識既學生

巴打收幾錢？

$500/hr 一堂 ，四堂一期 ，入場費唔包（我入場費就自己俾)唔啱 /夠用隨時可停,唔駛比理由
教練証到時比個正本你睇 地點主要係公眾泳池，盡夾

自己跳落海 放鬆 就會識

同你差唔多年紀
本身好驚水
上年買左塊浮背自己慢慢學都開始領略到
試過跟康文學
太多人心理壓力大反而仲難學到

沙田你方唔方便

咁我唔驚水

Ok

遲d搵你

一季即係幾堂？小弟冇知一問

唔緊要 即係6-7個月共24-28堂左右 我都預得好鬆架喇 唔少人十堂都搞掂

自學自由式想改善泳姿 4堂有冇可能
本身識蛙式

概念既野要壓縮做四堂實講得完 但係你明左我唔保證你四堂做得番出黎 有可能都唔奇既 有蛙式底會易掌握啲